# TSP

## Tarea de "Termina el producto de datos TSP"
*Octavio Fuentes Ortiz 150792*
  

## Datos

Los archivos contenidos en la carpeta `data` provienen originalmente
de [National Traveling Salesman Problems](https://www.math.uwaterloo.ca/tsp/world/countries.html).

Pero el formato fué modificado para este proyecto.

| Original                | Nombre               |
|:-----------------------:|:--------------------:|
| ar9162.tsp              | argentina.tsp        |
| att_48.tsp, att48_d.txt | eua.tsp, eua48_d.tsp |
| dantzig42_d.tsp         | dantzig_d.tsp        |
| nu3496.tsp              | nicaragua.tsp        |
| qa194.tsp               | qatar.tsp            |
| ym7663.tsp              | yemen.tsp            |
| p01_d.txt, p01_xy.txt   | p01.tsp, p01_d.tsp   |

Los archivos sin sufijo `_d` contienen las coordenadas. Los que tienen
el sufijo `_d` la matriz de distancia.
